一個識做嘅樹窿真係好撚緊要

個心痛到就快癲嘅時侯
一個肯聽嘅樹窿真係緊要過閪窿
講吓講吓就4個鐘 自己都唔好意思
但係講完真係舒服好多
有樹窿嘅記住珍惜請佢食飯幫佢頂酒
無樹窿嘅記住搵返個

遇到就話啫

肉窿都係

我已經失去咗

有無諗過樹窿嘅感受

話就話樹窿
但其實只係情緒垃圾桶

飲飲下酒就會揾到個

遇到個肯靜靜地聽 唔會同你鬥慘嘅已經好好

有你唔想聽我一定唔講
所以搵個肯聽嘅先講

我做你樹窿 你做我閪窿

我係好多人既樹㝫 知道好多秘密其實幾辛苦

哇屌好中

：唉 好唔開心呀 !@#$*^&
：我仲慘啦

⋯⋯即刻想飛部電話落街

輪流做樹窿要還嘅

平時懶好心做人樹窿
當調番轉自己有需要時 就冇人肯聽你呻

我都唔好飲酒

岩呀 散個陣好彩有兩個好好嘅樹窿
先復原得咁快

之後再做人地樹窿就知點樣做

算罷啦巴打
個世界總要有人做犧牲品
吸收曬負面情緒 人地釋懷自己負面
內心夠強大咪撐過去 脆弱咪長辭
做得人樹窿多就知無人靠得住 傾訴完又點
如其搵人做樹窿倒不如加強自己嘅心
將人哋嘅苦當成磨練自己承受嘅工具